原來仲有班傻膠仲覺得GME會SS

要有信念😂

好恐怖

意想不到的時間💎✋

似係真囡囡

我又係苦主一齊

笑撚死人咩

事實係班人等同香港政府
寧願射落海都唔會派錢俾你
GME友收手啦

利申
GME輸家
出千係唔服
但唔服啲錢都唔會返嚟
就當轉場入彈藥再返嚟買GME囉

仲有人唔明點解會有short squeeze，仲要唔知1月尾已經ss左....

之前(1月28之前)飆升係有可能係平左部分倉
但一月尾Si仲有108% （78% on all float=108%on all free float)此後股價只跌不升 代表大部分都未平

貪心唔係問題，但無腦真係救唔到

你班人識咩叫希望
成班冇夢想成條咸魚
聽朝繼續返工做黎生啦
用1股GME買個希望我就覺得好值

仲32875
我地係廢淡

班on9仔已經連俾人恥笑既資格都冇

好同情佢地

原來你有份玩gme

成班輸到傻撚左
GME 都過晒氣
大戶要平都慢慢平
洗撚SS

佢自已真係變diamond hand

400 500仲唔叫ss啲人真係貪心 成班傻仔幫reddit 條友發達真係好

得返少少點解唔搏佢SS

仲有傻西sh

現實好多例子
愛登力隻拜登反中股

都大把人叫sh

所以先大徹大悟皈依我教
教主

40蚊仲想SS 唔撚係掛
班仆街係咪中左降頭

佢哋好可憐

唔洗short 啦
日日睇啲傻膠仲開心

既然都係冇咗啲錢不如送比我好過

你俾唔到正義感人哋

教主熄怒

最尾那個人又講得岩喎

計埋通脹或者有可能既

100年都係年

人窮有樣睇

成本400未撚驚過

傻九真係好可愛呀
開口埋口都係賭
明明賭GME 都賭到輸撚晒
現實中嘅佢應該係妻離子散住緊劏房
都仲要賭
日日入tg 幻想ss後full paid買樓
可愛得來又可悲

推呢個 我有份上鏡

樓主pin this

thx 繼續幫你推post

on9到笑

睇完成班撞晒邪

乜唔會呀？40夾上45，做淡咪夾囉。

佢地唔係為錢而買

More

SS啦！SS啦！SS啦！SS啦！SS啦！
升4% 班友打晒飛機啦

💎✋

叫晒春咁以為冇100都有80啦
一開app睇 42

200幾買嗰啲真係留得返比個曾孫
希望到佢嗰代會有100

理性D睇今晚$45，因有批CALL到期。

傻九點解諗野咁弱智
自己炒輸咗股票
仲幻想GME回購幫佢脫身
抵弱智輸死

斬咗gme
Gme就快變邪教

諗諗下其實上500個陣已經平咗好多倉

回購只會跌得仲勁

成班已經圍爐圍到有幻覺

有鳩可能咩
跌到單位數就有機會
佢地根本唔明gamestop生意係點

真係好痴線，終於明當年真理教點解會有咁多教徒
成班賭徒以為可以係賭場打低個莊家

晚晚捕住ss精神都頂唔順

原來班傻鴨仲天真咁幻想有ss
有返家鄉既一曰架喎
正途唔行係都要走歪

500 嗰野咪ss左

賭錢變咗賭氣

輸光了

回力bill

升到150 算唔算月ss

成班on9仔

係牙係牙

binc班社工淡友呢 點解釋上返百幾

未有ss跡象，不過照鞭下班傻淡先

樓主有冇後悔出左呢個post

樓主呢，去咗邊有時發達就係咁簡單

升呀dllm 🔥🚀🚀🚀

坐穩D咪唔使輸咁多囉
跌左九成放乜鳩
依家放起碼多返個lunch食

樓主！ 人呢？！ 出黎含撚呀！屌你老母！

去左邊呀樓豬

樓主上水喇

樓主同我死出黎

樓豬？

樓豬 系度嗎？

又係互咬嘅時候

痴撚線仲未完

😧😧😧

樓豬？輸懵左？

130就出黎gel頭

樓主快d仆街死

好呀好呀

去撚左邊呀傻閪

樓主社工幾點當值

樓主係咪潛咗水
可唔可以分析下
再屌吓啲GME撚

同意
你話見番500就鞭屍者
而家盤後都係150⋯⋯
高位三份一咋

唔講以為升左做32857留到32857放啦屌

?

樓主?

BinC

又出黎咬人 晏啲落返去又到另一班人上黎binc
所以你話人類點可以和平共處呢

Lm binc

Binc

升返少少又出哂黎gel頭

我sh to 屌你樓主老母個臭化閪啊

又唔抵得人贏錢丫嘛明㗎喇

你班撚屌叫人最低位走

Binc
diamond hand

睇人輸錢最開心

lm binc班柒頭去嗮邊度 社工呢
出黎啦 屌你老母

社工 你在那裏 我們到了

屌你老母
之前淡友bin足幾個禮拜
今次仲唔bin 番夠本

90蚊就gel頭 盤後入嗰啲都係傻散黎咋 提提你哋唔好set低過32857

炒ceo消息當ss 有得走好走喇今晚

肉鳩酸

留名睇下點

唔好咁啦社工朋友
係人都知你唔抵得

樓主？

笑撚死

咁又無，如果最後ss 到會讚你叻仔，要堅持信念自己分析唔易

但我唔撚信有ss 唔睇位走嘅話等睇叫春post

曾孫咁快出世

留名

留名等睇BinC 😂

樓主還好嗎?

俾你讚叻仔會點 威威可以同個孫講?

好殺來bin c

hi

升4倍=升少少

入嚟食花生

成班傻仔

樓主有咩好鞭? 根本班傻仔連SS係咩都唔知，依個先係最好笑既位

見到好撚大班on9仔
SH到2046

43蚊入左10股 放哂執餐飯

你（樓主）最近還好嗎？

廢淡真係on99

照鏡有無覺得自己可笑?

Bincccccc

成班炒消息圍爐炒高個股價
然後演繹為SS
上wiki睇下咩叫SS先啦

原來某隻股突然比人炒起就叫ss
係兒登仔身上又學到野了唔怪得你地之前會輸到仆街

睇埋今晚咪知

大把人低位溝左 岩岩賣都1-3倍
咁都好笑人

今晚就會話聽晚 然後就話星期一
你地唔好拍咁多喜劇得唔得

係你問我會唔會唔抵得我話咪唔會

Btw 第時你個孫見到呢個post只會屌柒你

又話SH 32857

咩恐怖？

均價40 做咩要屌柒我
唔好咁啦好肉酸呀傻淡

咪又係炒股 同錢作對咩

？？？

見人升4 倍眼紅唔抵得
賺4 倍唔讚? 好想俾傻淡讚叻仔

樓主呢

睇番真係覺得好好笑

死晒全家啦

唔好推 保護樓豬

千祈唔好百幾二百蚊偷偷地放咗佢呀

等睇當SH手足condom

千奇唔好講俾個孫知你當年睇淡

Bin c

均價40入咗1000股，盤前走貨

你係溝到雙位數果個？
發達啦

樓主傻鳩

針仔

我差啲比樓主嚇到賣晒gme 佢應該死全家

傻系樓主呢？

再唔係就講個唔知咩日期出黎話有咩咩report咩咩會